點解d人以為上一代拍果d電影對現今年青人無影響

人地分分鐘就係睇左以前果套咩三五成群先至有樣學樣